1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.    Если в разных частях кода нам нужно выполнять какие-то одинаковые действия, то проще эти действия записать в функцию, которую затем можно вызывать по мере надобности откуда угодно и сколько угодно раз. Иными словами, функция - это кусок кода, некий "шаблон", которые описывается один раз и потом может быть вызван сколько угодно раз.2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.    Передача аргументов внутрь функции позволяет передать в фукнцию данные, над которыми будут произведены какие-то действия в теле функции. В идеале функция не должна работать с внешними переменными и менять их.